覺得邊pair 導演+演員組合最正？

史匹堡 Tom Hanks

Tim Burton Johnny depp

馬田史高西斯 Leonardo

王家衛 梁朝偉

我覺得呢啲合作親都無得輸

QT 同 motherfucker

馬田史高西斯 我會㨂羅拔迪尼路

活地亞倫+方力申+鄧麗欣

杜琪峰＋任達華

李思捷+李思捷

黑澤明＋三船敏郎

Tim Burton & his wife

劉鎮偉 周星馳

邱禮濤 黃秋生

Nolan + bale
Nolan + leonardo

見到標題就諗到

Tom hardy

北野武 + 北野武

王家衛+朝偉曼玉
鐵三角

王晶 張家輝
葉念琛 方力申

李力持 周星馳

PTA DDL

zack snyder+ henry cavill

David Fincher + Brad Pitt
Nolan + Michael Caine

當然最經典一定係
黑澤明 + 三船敏郎 + 志村喬

一定係cat girl 同啊ken

Thomas Wiseau+Thomas Wiseau

Se7en Fight Club

仲有志村橋同仲代達矢